[回帶] 梁家傑：香港人係嚇大嘅。

黑警玩喬裝玩到人見人憎之時，改以包圍式濫捕，圍多幾次你估啲人真係會驚咩

玩圍捕你班門口狗連棍都冇機會拎出黎fing 下

農曆新年就到啦圖晒成個花市啦

圍

收皮啦，屌你老母夠薑出嚟隻揪